(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (151)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

Lm

On

留名食花生

毒撚留名

佢知道左有咩反應？

佢有冇表現到唔開心、妒忌？

我鐘意saint hoax

其實穴窩都係
差唔多所有美國嘅new media都係左咖啦

我鍾意你。。。。

夠腳開枱

。。。。。

留名

同樣係藍，點解張敬軒條撚樣待遇好咁多

英皇多打手依個傳說係咪真

雙子夾水瓶喎

老牛聲 。。。。。

???????????????

第一輪就bye咗

hi

佢條仔都唔理佢嘅

咁你真係好好彩

有冇人想做我sp?

可摸以預埋禾呀

躝啦屌

我招

有咩問題

呢度7成人都有

應徵

好假

真。。。

可能你都彈過我鐘

好濫

曖昧fd?

聽日聖誕 入嚟取下暖

hug hug

冰冰

agger

Same